<Alloy>
	<Window id="info" title="">
	<!-- <ImageView id="img_Bg" />  -->	
        <Label id="backArrow" text=">" onClick="backArrowbtn"/>

        <Label id="infoTitle">عن المسابقة</Label>
		<ImageView id="img_Imageview1"/>
		<ScrollView id="infoView"> 
			<View id="ViewText">
					<Label id="labelTitle"> فكرة المسابقة: </Label>
					<Label id="infoText"> هي مسابقة لسلسلة حلقات برنامج في ظلال السيرة، تحكي السلسلة سيرة النبي محمد صلى الله عليه وسلم في حلقات صوتية قصيرة. </Label>
					<Label id="labelTitle"> طريقة المسابقة: </Label>
					<Label id="infoText"> قُسمت حلقات في ظلال السيرة إلى مجموعات تحتوي كل مجموعة على ٥ حلقات، و في كل أسبوع تكون المنافسة على إحدى المجموعات. تقوم المشاركة بالاستماع للحلقة ومن ثم الإجابة على السؤال المصاحب لها من خلال التطبيق. </Label>
					<Label id="labelTitle"> قوانين المسابقة: </Label>
					<Label id="infoText"> - يحق للطالبات من جميع جامعات العالم المشاركة في المسابقة للدخول في السحب النهائي على الجوائز الكبرى فقط.</Label> 
					<Label id="infoText"> - أن تكون بيانات المشارِكة  كاملة و صحيحة، علماً بأن أي نقص أو خطأ فيها قد يترتب عليه حجب الجائزة. </Label>
					<Label id="infoText"> - يمكن للمشارِكة الإجابة على المجموعة قبل الأسبوع المخصص لها. </Label>
					<Label id="infoText"> - بعد انطلاق المسابقة يحق لأي طالبة المشارَكة في المجموعات الفائتة للدخول في السحب النهائي. </Label>
					<Label id="infoText"> - في حال تساوي عدد الإجابات الصحيحة لعدد من المشاركات فسيتم اختيار الفائزة بالقرعة.  </Label>
					<Label id="infoText"> - أن تتسلم المشاركة جائزتها خلال العام الدراسي ١٤٣٦-١٤٣٧هـ وتلغى الجائزة في حال التأخر عن استلامها. </Label>
					<Label id="labelTitle"> الجوائز: </Label>
					<Label id="infoText"> - تُقدّم جوائز أسبوعية لـ ٣ ممن حصلن على أكبر عدد من الإجابات الصحيحة. </Label>
					<Label id="infoText"> - تُقدّم جوائز كبرى في نهاية كل فصل دراسي لمن حصلت على أكبر عدد من الإجابات الصحيحة في جميع المجموعات.</Label>
					<Label id="infoText"> وسيتم إعلان أسماء الفائزات على مواقع التواصل الاجتماعي الخاصة بالنادي</Label>
					<Label id="labelTitle"> المدة الزمنية:  </Label>
					<Label id="infoText"> على مدار العام الدراسي ١٤٣٦-١٤٣٧ هـ بواقع مجموعة واحدة كل أسبوع.</Label>
					<Label id="labelTitle"> </Label>
					<Label id="labelTitle"> </Label>
				 </View>
	    </ScrollView>   
	
	<View id="btn_result" onClick="onBtn_resultClicked">	
        <Label id="showResult">عرض النتائج</Label> 
		<ImageView id="twitter_icon" onClick="onBtn_resultClicked" />
		
	</View>	
	</Window>
</Alloy>
