<Alloy>
	<Window id="info" title="">
	<!-- <ImageView id="img_Bg" />  -->	
        <ImageView onClick="onImg_logoClicked" id="img_Logo" />
        <ImageView onClick="onImg_homebtnClicked" id="img_Homebtn" />
       
        <Label id="infoTitle">مسابقة في ظلال السيرة</Label>
		<ImageView id="img_Imageview1"/>
		<ScrollView id="infoView"> 
			<View id="ViewText">
					<Label id="labelTitle"> فكرة المسابقة: </Label>
					<Label id="infoText"> هي مسابقة تقام عبر تطبيق للهواتف الذكية لسلسلة في ظلال السيرة، تحكي السلسلة سيرة النبي محمد صلى الله عليه وسلم في حلقات صوتية قصيرة. </Label>
					<Label id="labelTitle"> طريقة المسابقة: </Label>
					<Label id="infoText"> قسمت حلقات في ظلال السيرة إلى مجموعات تحتوي كل مجموعة على ٦ حلقات وقد خصص كل أسبوع للمنافسة على إحدى المجموعات. تقوم المشاركة بالاستماع للحلقة ومن ثم الإجابة على السؤال المصاحب لها من خلال التطبيق. </Label>
					<Label id="labelTitle"> قوانين المسابقة: </Label>
					<Label id="infoText"> - يشترط أن تكون المشاركة طالبة في إحدى جامعات المملكة </Label>
					<Label id="infoText"> - يمكن للمشاركة الإجابة على المجموعة قبل الأسبوع المخصص لها. </Label>
					<Label id="infoText"> - بعد إعلان أسماء الفائزات لأي مجموعة أسبوعية فإن أي مشاركة ستأتي لاحقاً تدخل في المنافسة على الجائزة الكبرى. </Label>
					<Label id="infoText"> - لن يتيح التطبيق الإجابة على المجموعة أكثر من مرة. </Label>
					<Label id="infoText"> - يحق للمشاركة الفوز بالجائزة الأسبوعية مرة واحدة فقط وأي مشاركة لاحقا ستزيد فرصتها للفوز بالجائزة الكبرى. </Label>
					<Label id="infoText"> - أن تكون بيانات المشاركة كاملة علماً بأن أي نقص أو خطأ فيها قد يحجب عنها الجائزة. </Label>
					<Label id="infoText"> - أن تتسلم المشاركة جائزتها خلال العام الدراسي ١٤٣٥-١٤٣٦هـ وتلغى الجائزة في حال التأخر عن استلامها. </Label>
					<Label id="infoText"> - في حال تساوي عدد الإجابات الصحيحة لعدد من المشاركات فسيتم اختيار الفائزة بالقرعه.  </Label>
					<Label id="labelTitle"> الجوائز: </Label>
					<Label id="infoText"> - تقدم جوائز أسبوعية لـ ٣ ممن حصلن على أكبر عدد من الإجابات الصحيحة، قيمة كل جائزة ١٠٠ ريال. </Label>
					<Label id="infoText"> - تقدم ٥ جوائز كبرى في نهاية كل فصل دراسي لمن حصلت على أكبر عدد من الإجابات الصحيحة في جميع المجموعات، مجموع الجوائز ٥٠٠٠ ريال.</Label>
					<Label id="infoText"> وسيتم إعلان أسماء الفائزات على مواقع التواصل الاجتماعي الخاصة بالنادي</Label>
					<Label id="labelTitle"> المدة الزمنية:  </Label>
					<Label id="infoText"> على مدار العام الدراسي بواقع مجموعة كل أسبوع.</Label>
					<Label id="labelTitle"> </Label>
					<Label id="labelTitle"> </Label>
				 </View>
	    </ScrollView>   



	</Window>
</Alloy>
